揸刀仔蓄意傷人論定同市光榮論癲啲

刀
市

真係刀仔
同市光榮都話有d關係，純粹j得太過份
刀仔真係好撚癲，完全錯哂

同市光榮都已經好笑 但都明個意思

屌你老未個刀仔真係聽到問哂號

好心輸到咁就收嗲啦 怨婦怨撚到

冇now 佢究竟係點講

聽到成頭都問號

揸住把刀仔畜意傷人 拮臉同拮心口無分別

刀仔輪直頭唔撚明佢講乜

屌 講緊咩

意思係想講 林美拉 打人心口
馬迪爾 打人頭
大家咁嚴重 一齊紅撚晒佢

其實係咪講緊第一張紅牌？

係啦

講撚到完場都仲講緊

我反而覺得佢自己FF 2:2 果度先好笑，曼一起腳已經大大聲嗌2:2

佢應該以為有得反cup

丘仔果下幾high自己當入左

有冇片睇返

實有人cut

未射之前已經明顯越咗位

2:2!!!!!!得唔得呢!?!?!?!

佢high 到冇視越位

佢嗌到入左架

之前曼狗俾人4424
佢最少講多三星期